點解個強姦犯唔拎幾舊水去叫雞，要走去強姦咁on9

有時見到啲強姦案真係幾費解，幾舊水叫雞都冇錢，要走去強姦？

老強講緊可能係坐十幾碌、甚至終生喎

色字頭上九把刀，無謂累人累物啦

佢地鍾意刺激感

鐘意刺激感拎錢去叫雞仲好啦
都叫刺激下香港經濟呀

走得甩又慳幾舊水

走唔甩咪落地獄

個個咁諗咁印度都唔會變強姦大國

咪叫左囉

因為根本就無強姦,係隻雞同黑警砌佢生豬肉

有幾舊水又點會去強姦呀

冇點解

唔會冇既

一定會有

各花入各眼

條友冇錢啊
學生妹都搶

搶完咪有錢囉

好多性侵案既犯本身都係犯緊其他案
見到有機會順便搞埋

呢套咩戲

有錢咯 咪叫雞囉

講得有啲道理

行山D女單拖，唔係重易？

有另類快感

講到唔會比人拉到咁

高峰的快感 剎那失憾

佢有錢先得架？

叫完雞 再姦佢

山賊又有，荒山野嶺，再掉埋落草叢好出奇

咁大個人幾舊水都冇
再者打劫完咪有囉

呢度大陸定係印度

係愛呀哈利

會唔會咁安全，我都唔係幾信而家既香港

00後？

點解咁講

你走啦

走去邊

報紙起左底話第一次涉及風化案
偷咁多年野，50歲先黎老強

呢套真係無咩可能唔知
電視係咁返播 睇左幾次

雞同女人係有分別架

樓主講到幾百蚊唔係錢咁，有錢就唔洗打劫啦

兩樣野 完全唔撚同feel既野黎